\assignementTitle{Лес на душу}{10}{}

Используя открытые официальные данные Всемирного банка (международной финансовой организации, акционерами которой являются правительства 189 стран мира, –- \url{https://data.worldbank.org/}), расставьте следующие страны по количеству покрытой лесом площади на душу их населения по состоянию на 2015 год (первыми –- страны с наибольшим количеством, последними -– с наименьшей).

\begin{enumerate}
    \item Боливия
    \item Габон
    \item Канада
    \item Монголия
    \item Китай
    \item Финляндия
    \item Бразилия
    \item Российская Федерация
    \item Швеция
    \item Австралия
    \item Германия
\end{enumerate}

\solutionSection
Для решения данной задачи требуется скачать две электронных таблицы: Forest Area (sq. km) -- \url{https://data.worldbank.org/indicator/AG.LND.FRST.K2} и \linebreak Population, total -- \url{https://data.worldbank.org/indicator/SP.POP.TOTL}. Далее выбрать из двух таблиц колонки, соответствующие 2015 году и совместить их на одном листе, выбрать только те строки, которые соответствуют рассматриваемым странам. Затем надо вычислить отношение площади леса к количеству людей в стране и отранжировать по убыванию страны по данной колонке.

\answerMath{2, 3, 8, 10, 1, 4, 6, 9, 7, 5, 11.}